元朗形點執到我電腦的好心人

你好，今日黃昏時份穿藍衫嘅先生，多謝你執到我部手提電腦，超市和商場閉路電視都拍到你咁好心，希望你可以留低聯絡方法或直接交去元朗警署。公司電腦，內有交件，只想取回電腦，重酬，謝謝你。

對不起，因為電腦有重要資料，趕住公司用。希望各Ching 不要嫌小弟煩推。

可以po去盡在元朗Facebook group
個邊多元朗人

謝謝你

推一推

對唔住，我抵死

你都on撚柒鳩
Blame the victim

幫你推吓，下次記得backup

係我錯，太大意！

多謝🙏🏻

輕推

推

多謝你

幫下你推

大家都係元朗人 幫推

我亦代獎賞錢同支付寶多謝你，但提提你支付寶無乜私隱，如果我立案警方就有權搵你資料，不過我仲未報警，因為我相信你係一時大意！

報左先好啲

我報咗失，只要好心人拎返去警署就只當報失案處理，如果明早都無人執到，我就只好報案當偷竊案處理，到時就會有警察執問超市拎CCTV同佢用獎賞錢同電子支付嘅資料拉人。

謝謝各位唔嫌棄小弟煩推

Pish